［理性討論] 返part-time hea 做有冇問題？

睇到咁多人屌鳩佢，佢態度的確唔太正確，但係返得part-time Hea做就應該好正常啦
正評:樓主啱，返part-time邊理得咁多
負評:樓主小學雞冇責任感

推

大家分享吓睇法

攞咁少人工唔通真係同你搵命博咩

我真係想知道負評嗰啲人諗乜嘢

攞個$50一個鐘，仲要同你擒高擒低，真係比狗做

都冇人答到我？

hea做就做乜都唔啱㗎啦 始終有出糧
不過如果交足貨都搞鳩我就會開佢波

推到有答案為止

你有冇返過part-time, 啲全職都唔係點做嘢，咁好自然我哋part-time Hea都正常

按章工作囉，hea做但做到基本要求就ok，hea做到件事差就當然有問題

Sor 按章工作形容得唔啱

但係最撚戇鳩就係有啲老細，要你無時無刻都要為佢工作

幾多人工就做幾多野
你勤力唔會加人工俾你

你有冇返過part-time，就算你做幾多嘢都係攞同一樣價錢

你都on9, 返part time返到咁我先唔信你返正職會認真，就算認真我肯定你得3分鐘熱，呢個係做人既態度，亦都唔易改，我敢講你用呢個態度工作第時返工一定一事無成。

咁有嘢埋到黎你都唔做咁咪即係搏屌囉

返垃圾工做完佢叫你做既野咪得
態度個d理鳩佢

咁依家job duty 係咪要搵命博先

總之自己功夫嘅要做足，多餘嘅先決定做定唔做

攞幾錢人工，做幾多野
part time 同 full time都可以hea

個問題係有時人會以為攞緊低人工，做緊好多野
例如攞45-55做倉，然後要包膠吖執貨吖清單吖已經好多野做，然後覺得唔值呢個價
但事實就係有時人嘅勞力唔係真係值好多

有時翻工真係講基本尊重，人哋又唔係唔俾錢你
又無乜理由特登hea人？

但任何工都唔應該搏哂老命咁去做嘅
如果要人搏命，咁就要高人工
攞醫護界為例，雖然佢哋嘅人工唔算好補到
但起碼都叫ok高薪，叫做有啲補償囉

冇人理你果陣咪hea做望住你咪扮下野認真少少囉

呢d真係小朋友諗法，剩係想自己拎盡著數，一刻都唔肯比多，左計右計以為自己好醒，過幾年先發自己先係最on9果個

一向hea做
接一份freelance人工多過pt
pt為過下時間

你先係最戇鳩嗰個，咁撚守舊嘅思想，返得pt 就係做一啲manual labour, 可以有啲咩學到，攞幾十蚊一個鐘仲要同你OT？咪撚搞笑啦